黐LUN線架？點解黃人有口罩賣或派唔係限定俾返黃人

唔好同我講疫, 疫你老母咩
咪就係有瘟疫先有機會捏LUN死敵人
傻LUN咗呀?

本是同根生
冤冤相報何時了

罩係人地既
你憑咩去控制
人地想劃大個餅又要經你同意咩

根佢老母咩

哈,
恭LUN喜發財

-0-0

過去8個月差佬做咁多仆街野都仲撐
你真心以為收你兩個罩會轉駄？

咁一直圍爐落去又有咩大作為
極端既藍絲講黎無意思
中間既一定佔多數
我地要拉攏既係中間派而唔係極端藍絲

贊成賣俾黃人
但咁q多人點分黃藍？

想生意，黃色經濟圈
養肥了派口罩，錢是我的wfc
手足變condom

最起碼好似Tommy 要答口號
唔係一味派比老人家老人家老人家
當中有幾多係打後生仔嘅死癈老藍絲冚家剷

拉攏你老母咩
拎完你個口罩感動反省呀？
發夢啦
轉頭做撚9你呀
南半球都知香港咩事
你仲幻想有人未覺醒呀

逼9佢叫口號舉手勢show fb
各樣

幾時咁lun驅風老咩人渣
一係朋友一係敵人

唔好再派比老人家屌你老母

難聽d 講句 過左721 仲有咩「中立」
係咪要應該好似李家超咁講呀？

仲有 而家全世界搶口罩
首先一定係去幫曬同路手足先去「幫」其他人
自己都顧唔掂仲去「幫人」 然後用道德高地批鬥人就範
唔知仲以為范瑋琪上緊連登

銀髮族可以派
但廢老就算9數啦

你邊LUN時見到鬼見到中間多數
我話你知中間一個都冇
唔係朋友全部係敵人
你又點睇

區議會大炒完仲中間派多數
條友係咪ｏｎ９
明明黃藍分曬邊冇中間

失去復仇意志既已經唔再係人類

手足係condom

拎光環重要過幫手足啦

邊間自稱黃店不派手足及派廢老藍絲，一定罷食

唔好話係你離地
連登只係個小圈子
同格離左右傾下計你會發現
好多師奶仲係講緊暴力就唔岩
各打50大板果種
仲有批唔好阻住揾食既人
發生咁多事都係得七成投票率
唔係反映仲有3成人不問世事？
不如你又拎啲實例解釋下點解無中間

二元對立無意思

推